川普拒絕於彈劾案中作證 轟民主黨譁眾取寵

2021/02/05 08:13
〔即時新聞／綜合報導〕美前總統川普卸任後還未公開露面，他的彈劾案審判將在下週展開，但他的律師已表明拒絕赴國會作證，痛斥民主黨的要求是「譁眾取寵的把戲」。

《路透》報導，眾院首席彈劾經理、民主黨籍眾議員拉斯金（Jamie Raskin）致信川普及其律師團，邀請他到國會為彈劾案作證，但遭律師團直接拒絕，「總統不會為不符合憲法程序的案件作證」，重申川普指控大選舞弊的言論受美國憲法第一修正案保護。

川普律師團在回信中寫道，「你的來函只是確認了一個眾所皆知的事實：你們無法證明對已成為公民的第45任美國總統的指控屬實。」

......

日日就喺度彈劾呢個彈劾嗰個有中國間諜醜聞嘅民主黨議員就睇唔到

你們無法證明對已成為公民的第45任美國總統的指控屬實

共和黨幾時彈劾奧巴馬丶克林頓？
彈劾前總統喎